澳門有咩好食？

成日介紹遊客去嘅地方一係就好貴一係就好伏 有冇d係local真心覺得好食嘅野可以推介下？比較平民嘅？最衰澳門冇得好似香港咁周圍掃街

留明9月去

去官也街啦，大把野食，自己search下，其實澳門好多民間舖都好得

去打令沖涼

金樂牛肉
題外話，澳門食店好少要排隊，但係平時金樂中午一點左右會排晒隊

利申：中學成日食，依加間唔中都會去

金利

真心 ?

官也街出名無野食

地道好野食都係澳門半島 舊葡京果頭

係囉 官也街做遊客生意做到爛晒市 d野好難食